可幸在是我這一頭蠻牛

一頭蠻牛
闖情場竟成為一頭蠻牛
慘淡在是我知不能回頭
欺騙我難約定未來回頭
我是牛 我是牛

1

2

受咩打擊？

4

5

你最熊
恭喜你

闖情場定闖馬場 ?